到底這個圖案代表咩?

膊頭有花全部同我入晒來

樓主好靚女

戇鳩，mk仔嚟架

男人老狗練到個屎忽咁嘅咩

傳教士式

咩料 我男人來

張相又唔係我影

牙醫?